點解「共享」呢d蝗語冇人屌？

一聽到「共享」呢詞就把幾火
呢d共產黨用語慢慢赤化港人你地都未醒覺
共你老母！
享你老母！
屌你老母！

共你老母個享

純粹討論

咁要翻譯"sharing economy/ collaborative economy" 應該點譯？

唔係出自Sharing Economic咩？

盲反

agger
都唔知樓豬做乜鳩
共享依個詞的確有濫用跡象 而濫用既又好多時係有蝗味既野
事關共享依樣野係北面真係幾好賺 好賺自然多人跟個名做野架啦

個名本身無問題
懷疑樓主連共享本意係乜都唔知
香港咁撚迫根本好需要共享野

盲返撚

反

On9仔盲反撚

十幾年前icq既share files
好似叫 共享檔案
共享 唔係有左好耐？

中學雞字都未識多幾隻就想引人注意

共狗

無知真係好可怕

咁應該用咩字眼？

些牙

不學無術

垃圾樓主潛撚左